有冇人覺得d墨好撚柒

特別係生係頸到個d
有時見到d人頸後面勁大粒墨 睇到都唔開胃
其次就係生係人中附近個d位 勁撚柒

見到大粒墨會打冷震

一樣